我認我黑心，我希望人人中招

除左自己同屋企人

你同屋企人不是人類？

咁我大你

人人中，包括自己

如果計晒全中國人 死埋都無所謂呀

再大你 人類文明滅亡

電影

再大你，地球滅亡

跟機

大你 宇宙大爆炸反彈